唉！跌到腳軟

你地怎樣啊？

回調完聽日咪升~

別人恐懼我貪婪
特價時段

入咗咩 ?

股joy啊

有機未趺完
可能要補恆指裂口

希瑪13元入左，之後一直跌！慘⋯

你放心啦有排跌

跌得2，300

我都輸幾多下今日

射到腳軟

我唔玩啦，俾返d 錢我啦

今個月贏果d幾乎呢兩日輸晒

仲係牛一洗乜驚

咁就腳軟